高一女車震後告性侵 被錄下嬌喊「腳很累」破功

新竹有一名15歲高一少女和22歲陳姓男子在交友網站上結識，2月某日晚間陳男送少女回家時，2人在少女家旁直接車震，事後少女在母親的陪同下上警局控訴陳男性侵。新竹檢方認定兩情相悅，上週將全案予以不起訴。

根據《自由時報》報導，少女表示，和陳男在交友網認識，某日晚間陳男開車送她回家時，不讓她下車，甚至開到偏僻處，將她壓制住後性侵得逞，事後才請母親陪她上警局報案。

陳男表示，少女沒有和他說過年紀及生日，雖然看她穿著高中制服，但不知道她是幾年級的學生，另據交友網站上顯示的年齡是16歲，所以沒想這麼多。此外，當時和少女在車上一直打鬧，親吻、撫摸少女後，對方都沒拒絕和說不要，直到開始性交後，少女喊痛才停止。

檢方表示，從行車紀錄器得知，車開到少女住處時，少女並沒有說要下車，反而說「可以停在巷子最裡面！」，陳男問說「這裡會有人喔？」，少女回「不會啊！」，事後2人便在車內嘻笑打鬧，並沒有陳男不讓少女回家一事。

之後，行車紀錄器因熄火而關閉，沒有錄到2人性交過程，但在發動引擎時，卻錄到少女抱怨「腳很累！」，陳男回「誰叫妳要舉這麼高？」，少女再說「X的，誰害的？」，陳男則又回「誰叫妳要舉這麼高？」，檢方也因此確認是兩情相悅。

檢方指出，雖然少女身著制服，但交友網站上顯示為16歲，陳男主觀不知少女實際年紀，所以不夠成姦淫幼女罪，全案予以不起訴。

勞

其實啲女做乜鳩要害人

下次唔洗簽同意書，錄音就搞掂

話唔知佢幾歲就唔計衰11，台灣法律真係得啖笑

唔緊要啦 台灣最美的風景是人

無記錄真係好可惜

下我覺得好make sense 喎 咁真係有證據證明佢唔知

我覺得咁先合理 根本係個細路女呃佢個年齡
香港咁不理因由 一刀切衰11 先有問題

保護兒童的原意出發

咁運毒果d有證明話佢唔知係運毒咁係咪冇罪？

見到咁細個都應該拎身分證睇下啦

22歲有車。。。唉

我今年都係22歲，仲要賺錢養家

15 歲臭雞都唔會係處啦

台北買車養車好平

個男話唔知 個女冇證據證明個男知佢年齡就等於冇罪？

如果有證據證明當事人係合理咁唔知道果啲係毒品, 的確係無罪
根據香港危險藥物條例; 除根據及按照本條例，或根據及按照署長根據本條例而發出的許可證外，任何人不得為其本人或代表不 論是否在香港的其他人士─ 提出販運危險藥物或提出販運他相信為危險藥物的物質

利申: 非主修法律

佢證明到D 毒係佢寄倉之後拎返行李前有人係佢避免唔到的情況下放入去咪無罪

但個男既有證據證明佢"真誠地相信"個女仔係過16

英國13-16歲好似都可以咁拗，低d歲數先strict liability

佢有乜權check 人身分證先
香港個判法係一刀切大家都知
但我會覺得台灣個判法合理D

佢自己打開對腳
保你老味咩

但衰11係刑事罪行條例, 但香港刑事訴訟程序入面其實應該係有"presumption of innocence"呢個原則
咁所謂既一刀切其實係點?
巴打可唔可以解釋?

爽完告鳩人定律黎架啦

之後，行車紀錄器因熄火而關閉，沒有錄到2人性交過程，但在發動引擎時，卻錄到少女抱怨「腳很累！」，陳男回「誰叫妳要舉這麼高？」，少女再說「X的，誰害的？」，陳男則又回「誰叫妳要舉這麼高？」，檢方也因此確認是兩情相悅。

母親陪同報案 呢d九成比老母發現 侷報案

好柒，冇人接

台灣呀

你估香港咩

有得走 俾我都走啦

係咪呀媽後來發現咖哩雞 質問佢又唔敢認自己同人啪 之後屈人女女女

之前好似有單衰十一係告唔入
原因都係條女話自己夠
有冇巴打搵得返?

有咩交友網站可以食台妹啊

扑野記得拍片

係咪應該要反告返佢

如果我係個官會要求條女示範下隻腳舉到幾高

真係第時扑野
1. 拿身份證出黎確認身份及年齡
2. 一定拍埋片 要有觀音座蓮 個女方做主動郁先放心

根

香港都有單啦 不覺我都覺唔知就唔犯法好on9

以後扑野要查身份證 簽插入同意書 錄音錄影 事後去察管備案

媽媽生

呢單 我偶像